其實而家所謂勇武派，根本就係比中共帶住風向走嘅儍仔！

中共特務或者sdu帶住而家啲所謂勇武派衝擊警察， 呢啲叫做controlled violence！

完全可以控制你哋嘅節奏與及武力程度 ，甚至滿足佢哋隨時拉人嘅需求！

明未？

老實講，而家勇武派其實全部都係細路仔，體能差，心態差，見識差！
對警察嘅影響只係提供送頭嘅標本! 係警察嘅玩具!

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

收嗲啦屌你老母
你老母又老又巢皮 係啲呀伯既肉便器黎咋

用你哋個腦啦 ，一萬個人上前線，都只係影響微不足道，反而比人當玩具咁樣捉咁樣虐待!

對付強權 ，抗爭係要用點穴戰，不對稱戰爭，如果你哋咁都唔識嘅話，你哋輸硬!

而家無領袖
不如你嚟帶領大家啦

求幫手推825行動post, plzzz

有咩高見？點解要分你地我地？

好似佢上半部又岩

可唔可以具體啲
有咩戰術先

2:00 又開工了
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
2:00 又開工了
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆

所以可以點?
可唔可以比啲實質意見

所謂點穴戰 姐係攻擊發電廠/公用設施/政府機關等不可或決既設施，或者暗殺狙擊高階政府官員或是將領.....

電你點攤?公用設施/政府機關不嬲都玩緊，但玩到夜晚就黎清場，第朝就正正常常，你玩得幾耐? 暗殺?唔好玩啦，香港人連真槍都唔有，有就唔會識用黎暗殺.....

穴就不嬲都點緊，但未點到入去就比黑警推番晒出黎，CHING點睇

單機啦你

愚勇派

中計黨又出現

不割蓆 不分化 不篤灰 你做乜搞分化? 不推文回覆 負皮！

2:00 又開工了
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
2:00 又開工了
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
0
0

扮咩認同一半 五毛分身

點穴戰 , 有咩高見可行方法俾大家
一開波話人送頭冇用 冇改變現況嘅手法

又BLOCK一隻

等樓主賜教
樓主個腦好似比較發達

ok!

講多次

1 取易不取難
2 有名有地址
3 不要攻擊全副武裝的警察（不要犯法）
4 不要留下足跡（包括網上）

麗晶花園就係一個好好嘅例子

麗晶花園就係香港嘅縮影，你搞得掂麗晶花園，你就搞得掂香港！